黃加藍變綠

我們現在都是綠絲

你熱狗

你唔好以為改名就唔認得你啊 木綠大王

拉

黃藍不割
香港變成加泰同蘇格蘭，9成人支持獨立